它是由10個受災的人講述的，比如一個毒販，一個移民的音樂家和一個在市場上賣農產品的老婦人。 這個秋天要讀的15本書|Angela Haupt | 2021年9月9日|華盛頓郵報 
 她指出，擁有最多高學歷移民的國家——印度、中國和菲律賓——擁有最嚴格的旅行限制護照。 取消紙質護照的商業理由|Anne Quito | 2021年8月23日|Quartz 
 在岩石之城(City of Rocks)，你可以找到Register Rock，上面刻著19世紀路過的加州小道移民的名字和銘文。 山區各州最史詩般的駕駛|kklein | 2021年8月8日|外部在線 
 2018年，數千名來自非洲和中東的移民冒著生命危險，乘坐擁擠的小船穿越地中海前往歐洲。 沉船的所有者說，沒有石油洩漏。 衛星不同意，Tim Fernholz, 2021年7月1日，石英 
 對移民的採訪顯示，他們中的許多人對祖國的情況會有所好轉完全失去了希望。 邊境可怕的墜機事件說明了美國移民政策|作者:Dara Lind | 2021年3月4日| 
 我們與Condé親王指揮的移民軍的先遣部隊會合了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 在普魯士國王管轄的科布倫茨，流亡貴族的軍隊人數迅速增加。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 據說，利物浦的農民把貝爾先生說成是移民家僕的恩人，這是很平常的事。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 送信人報告說，他們正乘坐一列移民火車從本特堡出發，一個星期之內不會到這裡來。 陸上|約翰威廉德森林 
 他們從埃利斯島的移民站被趕了回來，現在正傷心地返回利物浦。 婚姻la mode | 漢弗裡病房